點解個個都會mean鳩我？

有冇人可以教下我點先唔會比人mean

人善被人欺 馬善被人騎

因為你智撚障

你個名

What's that means

您唔夠淫

有冇俾人average